香港人！應承我！五大訴求！

由六月到而家，整整三個月，政府由一開始不理會，到清場，再到濫捕濫暴；由七二十假借黑社會之手，到八三一親自出手。

呢一切一切唔係一個撤回就能夠解決。
我明白最初本意都係為左撤回惡法。
今日撤回惡法的確係值得振奮，但唔可以停，因為爭取撤回途中衍生嘅其他訴求：
一、撤回暴動定性
二、釋放義士
三、成立獨立調查委員會

以上三大訴求係爭取撤回嘅代價，我地唔應該唔可以亦都一定唔接受由義士同埋死左嘅同路人去代付出！

而最後亦係最重要嘅訴求：解散現時政府，實行真雙普選係為左日後再有惡法暴政。

所以我地絕唔可以唔應該接受！
要繼續抗爭！

跟住落嚟，我希望大家能夠多多支持同路人，不分和勇，不分你我！
目標係保持國際關注！要好好利用國際上嘅支援。

三大重點：
一、取消關係法，成立人權法
二、追討清朝國債
三、中共違反中英聯合聲明

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

輕輕一推

721 831

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

721
831
五大訴求
缺一不可

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

總之五大訴求 缺一不可